新手想用匯豐買美股有咩要注意?

唔用匯豐

Why???

同問

致富

痴咗條線？

弱智？

滙豐佣金usd18

用得既應該係大戶

唔好用匯豐 好貴
除非你想俾錢隻紅底大貓賺

大芋

真心USD18很貴，現在轉用IB USD1 佣金

IB 即係邊間

仲有，沽左的錢晤用得，要等交收後。

Interactive Brokers, 唔係賣廣告千祈要自己諗

T+0限制

啲錢要轉來轉去好麻煩

傻西，除非本金有1000萬up

開個citibank account， 由citibank香港轉USD去IB唔收手續費, 即日value

可以fps

直接fps轉hkd去ib，再係ib轉做usd啦，個rate靚好多

FPS 好似轉唔到美金

去到ib先換

不過記住IB 香港開戶， 係冇SIPC 保障, 佢會跟香港證監嗰套， 好似係50萬港元

搞咁多嘢返嚟又要做多一次，算啦樓主俾$18

大手同長揸用匯豐算啦

貴

佢個app 算好用安全性高，追價快，每股多0.1 都唔止，短炒長揸做得trade 冇理由貪少少錢

牛牛點睇？好似 $3 HKD？平過大貓。

牛牛好似係大陸資金

我用TD Ameritrade. $0 手續

金主係騰訊，你咁講騰訊股票都唔可以買啦

驗下智商

當然唔係，各有所好

除咗大戶真係無人會用大貓買股

應該只係頭100個trade 0手續費，之前每個6.99?

樓主都係匯豐啦
入金轉金怕煩未比人賺下囉

除咗貴 好貴 同好撚貴之外
冇嘢唔好

貴到pk

唔係。全部

咁正? 我啱啱開左account, 未開始做trade

IB 會執笠，匯豐穩陣好多

樓主一定百萬資金
用citibank啦

上面係咁推IB但又唔講IB收月費

唔通入完錢去IB就射去firstrade跟住取消IB account咩

仲要下次有錢入就又開多個IB咁呀

瞓醒未

又唔係話月費好貴，不過係要睇個別人士入貨策略係點又有可能要考慮埋長期用IB有月費呢樣野會計埋入cost度

你有十萬美金先免月費咋喎
定係改左policy?
你既然瞓醒左不妨講解下

IB月費貴得過匯豐買入一次嘅手續費？
而家又唔係做sales，想知就自己上網睇吓收費表，駛唔駛貼埋個收費表上嚟餵埋比樓主呀